丘巴卡逝世，享年74歲

R.I.P [black][/black]